【最新】警方稱維園最高峰同一時間有12.8萬人

【最新】警方稱維園最高峰同一時間有12.8萬人

維園

得啖笑

上頭有order 唔可以人多過尋日，報數果個已經盡左力報細

重溫

最高峰同一時間

譯返做廣東話

即係話維園草地加硬地加埋最多可以12.8萬人（有遮嘅情況下）

即係64佢報細數
64主辦單位話18萬亦冇乜點報大好多（因為計埋入唔到仲响街嘅人）

帶哂頭盔

維園其他中一個moment snap shot有12.8萬人岩呀, 維園最多都係裝12-13萬人姐, 不過呢...數人數就唔係take snap shot既, popo返去讀下書啦